究竟Skr點讀?

無人想知啊Skr你老母支那冚家剷

=.=

同sky一樣咁讀

Skr!

分開咁讀 S! K! R!

士鋸

通常都讀skr有時想畀人覺得我有啲美國口音就讀 skr

Skr🤙🤙🤙🤙🤙🤙

我屌你老母呀

Ayeeee 點解skrrr會變左支那字
明明就係美國rapper字黎

Skr🤙